和理狗 你好撚柒煩 最撚阻係你

和理狗 感化自己人最叻
黑狗有棍就走最撚快 走上前排感化囉
預撚左俾人屌分化撚
經過我以為唔會再出 救人都俾人屌搞亂機場和平

咪用和理非把閪口睇下 黑狗捉人你感唔感化到佢囉
黑狗捉人拉到個人走 仲要俾班和理狗割
隨便話我中計撚分化撚 我只係知最撚阻左運動進行係和理狗
媽呀 琴日以眼還眼
今日尻毛都未甩一條就唔好打 搞亂和平機場 咁同黑狗打人有咩分別
屌你老母 我呸
以後唔會再出 當我中計 係呀我中計都係因為你班和理人割同屌人咁撚快
死係黑狗手上都甘心 痛快
死係和理狗手上 寧轉頭仲要俾你插2刀

冷靜啲～
大家都係唔知點做先好
講真大家都淆
但大家都想贏
檢討就會進步

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

血都冇滴 媽呀很暴力呀
你同黑狗有咩分別

和理狗入黎啦 入黎屌啦

入黎屌我分化撚啦 和理狗 衝入黎吧

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

和理非會嬴?? 咁和理做咩次次唔上前排感代狗呀
你講到你和理黑狗最怕
有事縮咁撚快

和理狗

咩料.... 勁多濕9 post ....

重申 機場不適合勇武
請讓和理非接力

如果機場防暴tg 我好歡迎勇武兄弟作出任何形式抗爭

心照啦 多POST咪又係和理狗割同出得最撚快囉
你會影響場運場嫁
2個幾月咩都歸撚晒邊啦

岩先有女俾黑狗拉 唔係義士去救 ??
定和理非後面感化世人令黑狗放手

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

手足放鬆啲

手足
和理非同勇武有唔同function
就好似包剪揼咁
唔好咁興啦

重申 如果機場出現防暴 勇武派要點做我無意見
但如果要捉鬼打鬼 我立場係反對
因為只會令警犬有藉口出更多警犬和失民心
機場唔係一個捉鬼打鬼嘅地方

咁我想問捉左個支那仔禁固
和理狗做咩割同屌咁撚快話人搞亂佢機場
處理? 時間?? 禁固人 黑狗要出手你禁固2MIN佢大把理由出手啦

和理狗第1時間出黎屌人?

禁固我係唔反對亦無意見
我不會割蓆
只想提出 機場坐就可以 無需捉鬼

咁禁固左2MIN 黑狗係咪出師有名
仲有處理支那狗要時間?
點解和理狗屌人同割人咁撚快

和理狗入黎負皮感化啦 屌你

唔好咁嬲先
大家都係為咗五大訴求
出面post都屌緊割蓆撚
相信無兄弟會真心割蓆

禁固完搜完就放 相信警犬到場後都拉唔到人
當然我唔建議去捉鬼 因爲和理非活動無必要去捉

有冇人答到我點解支那狗俾人禁固一陣
班和理狗割同屌咁撚快
處理支那狗係咪唔洗時間
咁禁固支那狗係咪 黑狗隨時都出師有名
就算禁撚左5分鐘
佢要出師你禁佢2MIN 都出左師
咁係咪唔洗時間查下支那狗呀???
但你和理狗屌得咁撚快同割咁撚快呀
話人搞亂機場和平??
答我啦

和理狗呢

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

我想講呢
....
岩岩大部份 罵前線post都肯定係鬼開
留埋d罵人說話的留言 基本上都係架啦
...
所以你地知唔知應該點做?
自己醒水
推番d合理 合邏輯的post同留言
你唔理班鬼
佢地自然無影響力
你理佢
就係助長佢..
自己分析.. 自己決定..

大家過左咁耐其實已經有共識係要 無條件支持前線
等佢地番黎先再 賽後檢討
咁點解仲會有人咁惡去罵前線係豬呢?

再講多句
歷史係由贏既人寫嫁
只要我地贏左
所謂‘民意’都會係哂我地果邊啦！

fb d師奶阿叔都未割
連登仔割都割唔切咁

點都唔撚割

有冇人答到我和理狗先生
定仲掛緊以眼還眼BANNER

係FB D 師奶 字都未打 割
和理狗已經開左POST

我第一個屌你分化撚
利申我勇武 但你屌和理非就係唔撚得
你勇武好撚型？機場和理非主場
你勇乜尻

推自己post
［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

大家都需要冷靜
唔好再糾纏

勇乜9? 條女俾黑狗捉
邊個拉佢入黎 和理狗用口感化?
咁撚感化上前排感啦 見到隻棍縮唔撚切

而家邊個拉番條女 和理狗??
笑撚死人

我唔信和理非見到會唔救
你點解要叫人和理狗？你就分化狗啦

正式宣布，樓主係5毛，可以block，請大家不要再推post

心照啦 你望下大陸狗捉果時幾撚多和理狗割啦
跟手救條女又有幾多人割 破壞機場
話我分化狗自己起底啦
乜撚都答唔到 好撚柒呀你

收皮分化撚

自己起底啦垃圾狗 叫你上面答我野一句答唔撚到 廢話

阿sir，你收檔啦，底都唔撚使起啦

隨便啦屌你老母 和理狗 一句答唔出 上面大撚把有講
條女邊個救
捉左大陸仔係咪要時間處理?
和理狗第1時間割

樓主係偏激左少少，但講既都係事實
嬲都好撚合理，我都好撚嬲，
但不割都係事實，屌完就算，
不割就係幾撚嬲都不割。

唔準你咁講
你望下個POST 上面和理非理據唔留 屌我分化5化AR SIR
問佢一句答唔到 叫佢起底又話廢事了 掩耳渡鈴

其實有冇人有完整看POST
看標題 負皮 跟手話我5毛
答下我理據囉

我冇割蓆做咩話我狗？？

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

你冇割我絕對唔會話你係狗 仲好欣賞你

其實我唔係好明你地做緊咩，擾民亂港可以得到咩。係會引起關注。會關注你們的人。早已關注中。會支持你們的人早已支持中。阻人飛，阻人回家路，阻人上班。可以引起更多支持，亦或係引起不想參與政治的人去討厭你地？我都唔係好明點解你地可以得出引起他人支持呢個結論。不過小弟8月5日起已經變相撐警。我覺得你地真係想攬炒。雖不致暴徒，但係非常黑人憎。當然你地係唔會認同自己的錯誤，根住又轉移話題話黑警暴力。所以呢？黑警暴力，於是你地要封鎖交通？所以唔明你地想做咩。要向民眾報復？如果要向政府報復你地好似選錯對象。第一次白衣人出黎，我認為白衫同警方正仆街，正暴徒。至8月5日後，我唔知你地想點？反送中？為民主？什麼也不是，單純的破壞，雖然一個兩個大叫為香港未來，但正在破壞香港。深層思考，政府不可能無條件完全讓步，這只是不斷破壞香港，直到你地返學或中共派軍，然後你地不了了之，拍拍屁股散會，無辜市民受累，或被你地與警方之爭誤傷。然後你地很不負責任的正常過活。當然你地有人亦提到攬炒，毀香港才是目的，那警方用真鎗我也會支持。因為我沒想與你攬炒。

如果你真係手足嘅話
我諗你情緒同精神都有d問題 不如你中場休息下先

係咁架喇，前線係condom，
屌完又點，睇化啲喇，
下次咪又係死死氣再出。
依加都係睇下一係比人拉，
定一係心淡先。

好肯定最後大把前線退落黎，唔係因為驚狗，係比人用完，仲要踩兩下，心都死埋。